幸福原來就在身邊，三個簡單法則讓你擁抱快樂

1.眨眼
2.吞口水
3.呼吸

all屎